健身JJ入黎 有野請教

如何係家中訓練到類似既動作，附近冇雙槓，想係屋企練，有咩動作練到相關既肌肉

條link好似唔得

圖:

掌上壓

係咁惡劣鳩

有冇認真做gym既答

買新櫈

用床邊或姐chair就得
不過就淨係玩到3頭玩唔到下胸

thx

你要唔要練埋胸先

隨時拆得

想 下胸有咩動作練

正wo 穩唔穩

lm

窄手掌上型 手掌貼手掌

做完dip經常第二日斜方肌超緊 望左望右都痛 似訓捩頸咁款
而家唔係好再敢做dip
做下胸掌上壓算

咁用兩張凳啦
btw 去公園好難咩

好少公園有